[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論32

Ref:

跟據網上資料，2003年SARS既病毒大小係0.08-0.14μm

==測試標準==
1. BFE= Bacteria Filtration Efficiency = 細菌阻隔率(樣本大小: 3μm, 容許: 1-5μm)
結論： 得BFE冇用，因為唔夠細

2. PFE = Particle Filtration Efficiency = 顆粒阻隔率(樣本大小: 0.1μm)
結論：因為飛沫最細只係去到0.6μm，所以夠用
PS: 醫護用會上到呢個standard。如果你相信政府，佢係飛抹傳染而唔會空氣傳染既話

3. VFE = Virus Filtration Efficiency = 病毒阻隔率(樣本大小: 0.1-5μm, 載體: phiX 174)
暫時最勁既standard, according to Nelson lab 可以隔到0.027微米
呢個size防到舊沙士既virus有突
我暫時只見到日本某d口罩做到

==結論==
PFE > VFE > BFE
強 > 弱
基本上有PFE 另外個兩種都防到
日本野：最少要見到PFE+BFE先好買, 淨係得BFE唔好買
寫清楚有齊PFE+BFE+VFE當然最好啦

==阻隔標準==
歐洲: EN14683 (得BFE，無PFE標準)
美國: ASTM-F2100 lv 1-3 (3最高)

(2018 standard)

日本: 日本政府網站提出的VFE測試方法係用~1.7μm嘅濾菌體去測試

韓國: KF80/94/99 (99最高)

台灣: CNS14774

(2018 standard)

3M:

街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar嘅100%係假野

==其他類型口罩==
Ref:
N95 -
1860/1860S/1870屬於醫療用口罩，經NIOSH（美國國家職業安全衛生研究所）認證，亦是FDA（美國食品藥品管理局）批准可用作外科手術口罩，有效阻隔效病毒的飛沫。
8210/8110/9210屬於工業用口罩，主要用於阻隔塵埃，雖然亦經過NIOSH認證，但沒有FDA認可，未必能有效阻隔飛沫。
PS 1: 同埋醫護有做fit test,確保冇air leak先戴得, 漏氣既話=冇用, 所以我唔建議一般人買 因為好焗(香港隻NASK就ok既 搭飛機可以用 但貴)

防塵/防花粉口罩
-冇用架咪on9啦

豬嘴/其他唔係一次性既口罩
- 首先你要學識點樣正確除豬嘴
- 仲要唔知你識唔識洗
- 唔識洗既會contaminate埋你洗衣機d衫

==產地問題==
大牌子黎講其實大部分made in china
因為成本問題，醫管局都好多mic野
但大廠會有qc，所以品質唔會差好多

邊度有得買？
去屈人寺,萬寧,donki,cosmo搵下啦
搵唔到就Amazon, 樂天
但由於日本野唔送海外 所以自己搞轉運啦

==牌子問題==
Ref 1: 香港消委會2017-12口罩測試報告
Ref 2:

1. 超立體
超立體口罩無鐵線, 除咗七隻裝係有nose cut之外, 其他全部都冇, 戴眼鏡有機會會起霧, 但係PFE VFE BFE數據一樣99%

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
呢款超立體只有一層, 除咗呢隻，超立體其他款都得

下面呢隻手術用(サージカルタイプ)資料不詳，冇鐵線，有巴打話三層+BFE98.8%，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適
無PFE，得VFE，所以唔係所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

5. iris

呢隻冇寫數據 可免則免

6. Made In China

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

7. Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

8. HALYARD
可以用，醫療級

9. 誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢
From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有
不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：
千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛

貼森林link請加密
或者淨係貼網址後面嗰抽number
唔好益CD-ROM/炒狗

開到32都仲係唔識加密，上個post好多正嘢開曬名

任達華.jpg

[member

有貨

Push

你屋企真係頂唔到咪買住先

屌你老母 我想要口罩咋

你班on9買成幾百盒炒口罩死全家

有口罩有閪屌既時代來臨了

[member
[member
終於返貨，狗衝左十盒

得呀

無就記得約炒口罩狗出嚟傳染佢地

日本咪日本 美國咪美國

隻Halyard kc100要500usd先有得落單 有冇人夾

大家買口罩預用到幾時？

炒你個閪，冇單ship左，又成堆cut單，咁梗係買左先。
你要屌咪去FB、IG、carousell屌囉，我地又冇炒賣

5月

你post出黎就兇多吉少了。。。

兩三個星期左右啦,
如果兩三個星期之後都仲係咁既情況真係反了反了

ASTM L1 唔夠擋喎

要既mon住 我訓先

咁我入返啲貨先

OK，不過小心韓狗cut單

幾百盒真係博世界未日

屌，掃極都有，仲未加價，正

揀其他 tracking no.照入

呢隻得？

85usd 500個 未計運費 諗住叫san diego個fd ups or fedex

岩啊
我日撚日買，次次都係買十盒8盒
屌 我全家大細 ，親戚朋友都要
我都係買10 盒姐
咪日撚日比人cut 單，朝朝8點都係cut 單
成個email 都係cut 單email
我都係想要罩，買既量都係分比 屋企人 一個家庭2-3 盒

呢D咪有用嘅回覆！

好搞笑

好眼訓

有 好清楚個隻

唔洗信喇 佢地美其名想玩鳩炒狗同cd rom
但根本玩埋自己人
更加唔好講大把手足都無ac

有

濕紙巾係咪有酒精先有用?
我見有D無酒精既都聲稱自己殺到病毒

多謝,即屌左500個

要成二百盒？你拎嚟抹屎定幫你老母執骨？

日ma用hkd定yen比抵d？

有無諗過cut單係咩問題？

屌你，午安

錯在我地係香港人

夠啦，

如果有人同美森同Spina/dental medical 買罩，小心D，無價照收order,之後話無貨，仲話歡迎cancel, 咁D貨就可以賣貴D,正仆街

醫院都係用astm lv1
急用既買咗先，呢個牌子好嘢嚟

我係amazon 落左6單，過左兩日都無cancel過

無

你以為得連登搶緊？中國仲多代購，你唔搶，係咪諗住去淘寶買？

我都冇CANCEL
但我身邊個個都買唔到

用其後野代替，但一定要寫明殺到呀

我日馬嗰單hold左4日都未ship 好驚比人cut

我都係

口叫買唔到，但無幾個會上網搵

因為佢地唔夠貨囉，同埋要留比自己人
我夠知啦
但香港一係炒價一係假野
我都係想買黎自用

不過我fd係日本 用自己地址買都係比人cut

好灰 只係想買到之後有覺好嘅訓

amazon都比人cut?

上左年紀 想買都唔識買 搶野又搶唔切
我地都唔夠搶 仲搵佢地

擺明信用卡問題

Damn same email

誠哥有口罩賣咩點解咁多人排隊入 我凌晨12點幾睇個陣都冇貨架

點解日馬打香港地址佢話唔送？咁你地點買架？

慘

樂天
amazon 未cut

有d應該係
轉左用jcb 睇下得唔得
唸起都on9
不過我朋友用日本卡都係cut

出面有人講左世衛係話要L2先夠擋
已經有人講緊醫管局俾唔合規格既口罩俾職員用

不過都好過無既

我買左滴露消毒藥水 諗著入落噴樽帶出街用

想問下kf94 黑同白色係咪無分別?

想知呢款得唔得

好嘢，唔搶又冇

推

咁有咩集運會送？

又Level1又話99%....有冇人知呢隻得唔得

以我做網店咁多年經驗, 呢種價錢, 呢種產品包裝,圖片宣傳設計100%係中國製以而防唔到任何野, 唔係網上賣既野就無假貨 佢自己仲要寫明只係防花粉都咁多傻仔買 日馬大撚把中國賣家中國貨, 50個平過2000羊都敢買既不如裸跑

但本身口罩真係唔洗咁貴

上面得BFE

香港有日本鋪頭都比人cut

去秦國網站買口罩留意
Lazada係支資阿里巴巴擁有
Shopee係騰訊擁有
JD Central唔使講係京東分公司
冇一個係無辜

伸手到咁

張圖矇到睇唔到d字
同埋自己google下啦

so expensive
btw bought

黑色顯瘦啲

南亞都係，
希望間廠出貨比我

有冇巴打amazon jp口罩訂單成功過數？

50個2000羊已經埋緊3蚊個
係咪食炒價食傻左

我之前喺個醫療網買70幾蚊盒係咪算平

唔 cut 單未算好﹐只係唔知等到幾時

求翻譯

OK的
我都想買
買到先算

不嬲amazon出左貨先會過數

美金

出左貨先會扣數

係未jp post做唔切

係咪發左貨先會扣數？

前面post有人講過，lazada係抄完淘寶再俾淘寶收購，係東南亞最大網購平台

同淘寶一樣，自己睇下間鋪信唔信得過仲好啦

yup, now around HKD 160

買左，屌貴就貴啲 日日mon post好攰

得意係幾得意嘅，不過牌子都冇

貴到仆街

秒

佢寫2月中至3月中出貨，話時話點樣回post加密， 3日前order左16盒

我連正常價錢都睇唔到

巴打重咩同我一樣咁睇唔開

自己計數，度度食少價，如果除開一隻超過3蚊就唔買，上去亞馬遜買好過
除非一隻都冇喺手

1200蚊50個

冚美鏟，美馬seller話生產商交唔到貨住，突然需求大增，佢地係無stock, listing 係接單先架咋

二千六
急先買

窮人咪唯有相信用自已身體去實踐 真日產係無可能做呢個價

其實1個人每日2個3個月都要成4盒
200個都係夠25個人

有幾多間真日產，好多日資都外判俾中國廠，睇你信唔信QC

有冇人翻譯下

好多人1日用1個

你有冇cancel

早排買左好多
見在日本製
而家仲要平左
不過佢無標明PFE 呢度好似多數人就唔敢買 自己衡量啦
我都EMAIL左佢問緊

不過日本製係差不多價錢
戴左幾日用落都幾舒服

1日用1個其實都奶野
你諗下食飯擺去邊
仲要口罩其實有建議時間

你好快connect 全香港人

邊間?

求教 佢話寄唔到去我屋企地址

我估我買咗百幾盒
真金白銀仲要用時間買 亦唔打算炒 仲要承擔過年後可能有貨嘅風險

首先我認為唔係個個識海外網購 自己有能力有個倉就想買咗先
已經預咗到時候原價放俾有需有需要嘅人

我只想保證我身邊嘅人唔洗食炒價口罩 有多當然都可以益巴絲

thankss

無可以點？我之前都廢時訂曬留返其他人。仲笑鳩支那人去外國搶

咪係囉。真心，炒嘅使咩向到傾，用時間整bot mon日森買咪得
大家向到真心交流都俾人屌，唔見佢出去屌真炒家
正宗ON9仔

25 個人 點計出黎

On9
Btw 我1300thb 20個嗰陣買咗箱
出咗貨

冇匯到 佢地幫我 cancel jor order

Mac book 好難搶 😢要command R 😔

2300買廿箱，仲未出貨

想問消毒酒精係唔係寄唔到黎架？
酒精搓手液/紙巾呢？

有掛係貴小小

而家需求係每人每日
仲要今次有班仆街支那人鬥搶
佢又搞到全球都係
求應該過於供
生產都唔知趕唔趕到

咁咪出事囉⋯

有百二蚊去買日森啦，使撚幫襯泰仔

屌買成幾百盒果啲直接contact廠好過啦

個價升到火箭咁但又好多人張單都未出

50人
SORRY mon 成日好眼訓
都其實唔係好多

依家475啦

Medicom mask costs more than HKD3 per one on Amazon now.

太多人買，呢家禁運去中國同香港，攬炒啦

講錯，廿盒
暫時見到得五個內巴絲話出左貨

因為¥813果D賣曬，得番啲炒價

比人買哂

當我一家四口屋企得返十個八個口罩，上網又搶唔到嘅時候，有人已經講緊三個月後嘅口罩

調返轉諗，如果你搶到就可以益下有需要嘅人
好過比啲炒賣狗搶黎炒

正常係

有多留返俾巴絲，好委屈😭😭😭😭

咁買到大數 我都希望放到俾巴打
我屋企都冇
買大數就俾人cancel哂 得番少數
下星期

Seller Spina Dental/Medical, 罩係Halyard

我都咁諗

Seller 好撚想我cut order

根本無可能整得切

你睇下賣家 係medicom

Me canceled too bc too small 😔

你織俾我？on99

所以我有時寧願訂多啲 買到就原價放出去比啲真係需要既人
反正你唔搶 芝麻人都搶架啦
益下巴絲仲好

預訂會 但都有可能cut

買又屌，冇得用又屌
你想我點啊巴打

我估係amazon分類左個牌子，唔係賣家黎

老實，而家一定有搶多，因為驚佢唔出貨

thanks

有冇網有貨，分享下

sold by 就通常係賣家公司名
但條link入面個罩咩都冇
就咁得張相
comment又冇
真係自己諗

如果黎哂應該夠戴到5月 但問題係日日mon到天光 一訓醒又收到email話cut

係咪唔好用順豐?

True 真係好難搶
開始諗街上面冇戴口罩既人可能係買唔到口罩用

有冇技巧, keywords教下

個post咁撚多人,狗未必中伏但實有連登人中伏 計我話咪玩

其實大家搶咁多 有幾多係出到貨 我得一單gmarket係真係ship左

Ships from and sold by .
咁代表咩

Same here 日森個啲最早都要後日先出

想問下當年SARS 有幾多個大個仔大個女已經
好奇當年係咪都係咁
要瘋狂排隊又搶口罩之類

我26號凌晨1點幾買架
第二日就開始加價

有5單
3單amazon 2單rakuten

英文有無咁難明

有amazon保證

諗到要買咁多口罩都想喊 就黎要去睇精神科喇

當年邊有咁多假野
同果陣支那冇搶
政府又一早做野

自己買唔到就屈曬全連登係炒家
咒人幫老母執骨 又叫人織比佢
小學雞發晦氣 抵你買唔到啦
因為條友連Amazon都未註冊

有多可唔可以讓幾盒比我

無咁多日文假口罩

點解果陣支那無人搶
唔係發源地好嚴重咩
利申果陣小學 仲係ON99咁 真係唔知發生咩事

不過第一個我都覺得係
中國自稱世界工廠既崛起

一家人有人唔戴就會傳俾其他屋企人

當年唔洗搶咁多口罩，好多公司會主動配給埋比員工，但而家好似全世界都無貨咁，大公司都話要訂

都係幾盒幾盒咁用完先買

03 班蝗邊有咁有錢周圍搶

我琴日買，希望快d出貨
樓主你係咪bns？

當年都有炒同要搶，但無咁家咁癲同咁多假野
基本上落街行多幾間實用到平民價買到

買泰仔九成九bns

命仔緊要呀
可能我地而家咁樣五百蚊一盒同佢地果陣買一盒差唔多feel
痛都要買

要訂成4-6個星期啊絲打
我希望我再買可以讓出黎

平民價指同原價差唔多？我依加覺得唔過80有一盒已經算平但以前明明3 40蚊 dllm

我星期日買，係用bns

巴打我認得你
你仲捱到幾耐
如果rakuten 我BMC 炭口罩出既話(estimate 2weeks)
你要唔要

係，琴晚查家宅時見到好多泰國人向FB都話要買口罩

伏？

F5多幾次總會有
機會梗係留俾有準備嘅人

ASTM L1 一般市民用其實都夠
醫護at least 用LV2啦！

反而想知泰仔用咩快遞去bns

基本上個陣$100盒已經好貴，正常$50內買到

睇到就買啦

當時資訊冇咁好
印象中屋企人沙士果時戴工業用n95
仲要翻用好多次
而家要求咁高咪特別難買（粒毒比沙士細咗都係原因）

嗰陣時無自由行,又無高鐵,支那人唔會好似今次咁全世界走
我睇死之後又好似沙士之後用咁自由行2.0"救港",又全面蠶食香港

當年口罩有炒同搶....但好快就穩定返啦...
另外仲有盲搶醋同板藍根....仲有班on9係到煲醋消毒...
今次只係搶口罩已經有進步...
但上次疫情同今次比差好遠...
而家成個支國都瀨野...佢地搶晒D口罩供應...
所以今次情況比SARS更壞...
唯一好少少係而家香港未爆...

屌你快D封關啊

初初個網未爆煲個時 我有line過個店主
問佢一箱幾錢 佢報我700幾蚊
後尾搵到lazada有 個陣先300幾

仲問伏唔伏 記得定有幾隻平就買左先

thx
一見100個扑鎚買左盒先，諗緊買唔買多盒就賣哂了

我買完見到仲有就即放出黎嫁啦

你諗多左啦....新年主要咪中國....就算中國D廠開返...一定自己食晒...
唯有等台灣....

介紹嚟識，五百賣俾佢

而家喺咪話要ASTM Level 2先防到？

冇晒啦；；

呢款點睇

算平？

俾完錢見到150，1.5一個，費事掃咁多，已經有廿盒泰妹，4臭罩

你唔係係醫院工作，lv1已經夠，當然最好買lv2

到時有多就放俾人

佢自己救唔救都自己都成問題

日森見到就買左先，俾完錢再計數，唔岩咪取消

價錢啱就去馬喇
雖然冇vfe
但齊晒vfe,pfe,bfe而家唔易搵

幾多人用先

秦妹唔好咁淡定冇咩人有消息

留名

日馬唔會送香港

集運？

我都有泰 但我好遲買

買到 然後送到 先再問點睇
如果有係手 你就應該係睇第一頁

我估運費都唔少

屋企暫時夠頂一個月，三人家庭兩個半返工，兩老一日一罩

順豐係唔係大機會運唔到落嚟

同意，一日未到手，一日都唔好咁定

出哂貨咁勁？

你住邊頭

新年唔係日韓泰 越南 果啲大部份亞洲國家都會過所架咩？

我買個陣好平，連埋運費都好抵既

太細想買俾朋友

我買左兩次都cut 左，邊到仲有呢隻

暫時都仲夠既
最多呢個月慢慢再搵下
但你60個"文"水D喎
巴打你加油

希望其他工廠見到口罩咁好賣 會趕工出貨拎去賣

我宜家買hk01價錢

個個咪又係訂😂
出到貨+送到先再算啦

日本放1月1
其他都係放農歷年

咁呢款同IRIS比買邊款好

面好細既女仔ok

日本新年係跟西曆，唔放農曆

Bye 愛莫能助

想問點解冇人買？

有兩種已經可以去馬

訂咗幾日先同我講冇晒貨
屋企得返16個

貴＋通常會在 2 到 5 週 內出貨。

安心=iris

藍字已發貨

8500個

訂真係唔代表d咩 我訂左兩千個大約 起碼比人cut左半

8500個，你d貨分分鐘仲多過藥房

真係到手再講啦

經過今次網購知識大增

秦狗？

相信果d成家得番唔夠50個口罩既巴打會問候你

原來bns咁方便
打贏呢場杖之後我要瘋狂網購

買撚咗la on9好奇點解之前啲post 500個大家係夾。依家一個人5000個

都係個句 真係出到貨 到左手上先算

四人家庭無返1000個都頂唔到耐。
利串：手上得500個。

想問下靚口罩幾錢個算合理？

3蚊個可接受嗎？

隔住個moon都feel到一路打字你嘴角含春既自豪樣

連埋所有運費？

係 一路狂掃 唔識價錢

好乜撚嘢奇丫兜兜兜
好奇講咁多廢up 啱啱幼稚園畢業學識講廣東話？

你自己唔買多啲 而家係到嘈乜鳩
如果份工要經常同人接觸 一日緊係至少用3個口罩啦
而家向巴絲發爛ja有用咩 唔通你買果時冇計過數？
而且而家又唔係買唔到 有心一定可以正常價位買到

我覺得可接受 畢竟命仔緊要

到時cut單就唔方唔含喇

同香港差唔多 至少有保證

當年支那會穿州過省都唔常見，經濟又未起飛，膠鐵網至少都冇咁廣
唔好講出國
而家14億人如果有5份一出國，全球性散播病毒，諗起幾恐怖
所以班港共奴才幾時醒，不斷中港融合，一樣好處都冇，當你有好處有9用咩，一鋪已經清你袋啦

大変恐れ入りますが、現在サージカルマスクの注文が殺到しており
メーカの在庫状況等が不明な状況となっております。

メーカの再製造を待ってのお届けとなる可能性が高く、
商品のお届けが遅くなる可能性となっております。

大変申し訳ございませんが、商品のお届けが遅くなっても
商品のお受け取りが可能な場合は、ご連絡を頂きますよう
お願い申し上げます。

未cut我單, 但會DELAY唔知幾耐...

網購外科口罩集中討論 10

#294 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黎啦黎啦 執人口水尾仲以為自己好中
林鄭開記者會咁 小器撚

你好小學雞
我我錢有地方 買多啲益街坊係我嘅義務

你呢種人我mark實你個名 第日冇口罩先祈唔好上黎叫春
我連救救mask都唔會分個俾你

你嬲撚到

屋企都喺得番幾個用
我老豆都已經唔戴留返比我用
上網搶唔到 出街又搵唔到
只怪自己on9 唔一早入定

無咪無on9 好驚咩

而家日亞每張單限買3件
其實幾好，大家都有得買
網購搵啱方法最緊要
搶hkexpress機票（以前22蚊機票嗰啲、搶波鞋、搶ireserve同而家一樣

你開咗Amazon ac未？垃圾

咁又係 你咒人老母人哋都唔嬲
新一年恭祝你全家死清光
千祈唔好漏咗幫老母執骨呀囗水佬

你係炒口罩狗？做乜噉嬲？

邊間？

我地無囉

港共班人不知幾開心
有得含習大大碌鳩
成日想知到底佢地係真心ON9定比人揸住痛腳
定係折磨香港人好快樂

入左3盒
希望出到貨

謝巴打 買到呀

你貼個陣仲係炒價，過多十幾秒先見到正常價

又無晒 cls

我都唔開心想大家有口罩平平安安？齊上齊落？

dokodemo 有，不過要成10 蚊個

買得嗰幾盒咁都叫炒
你串柒柒咒其他人屋企人
俾人咒死全家應份㗎喎

柒咗就潛啦

巴打操盤唔洗你教

柒乜

終於禁到3盒
安心訓個教先聽朝再F5

我話幾百盒ar on9

點解要畀佢哋用

泰國個個S-flex 得唔得
我記得有人問過但我醒唔起

多謝！買到三盒

幾多先叫正常價？

俾人串完口水佬 個腦小小轉數都冇
唯有不斷反問番人扮定囉

你快D買上面fitty果個啦咁
我見到仲有

係係係

而家大貨1609

希望唔會cut單

我都冇話過係炒家 你以前咋嘛
自己柒咗老羞成怒話人戇鳩

終於買到

之前有巴打post過我搵唔返
不過如果件貨係sold by amazon
通常都係正常價

我都分左兩次

快啲瞓啦柒頭 夜啦聽日要背乘數表

搶到3盒 1600yen 小童 😭

連登大會指定機構buy and ship

+1

小學雞好柒

你而家先register d 集運都應該黎唔切

得罪講句你好窮人思想

「有權利就有義務」呢句嘢，我第一次聽係喺小學，但都係近年先領悟到。

點解今次個個都有？ 有bug?

4點半呀

我無

會搶嘅人都喺晒度，大家輕鬆入

又係你話唔分，我無可以點我買少啲貨等大家happy有得買，到時自己無我衰on9 lor。ok未？

not alone

唔係咁好，叫多d fd 有需要買好過
自己開咁多
人地限你黎做咩

想問大家係咪都係用BNS運反香港

你慢左。。。幾分鐘

感謝師兄.... 搶到3盒

我係 其實咁多人訂 都唔知何年何月先運到返黎

無曬了 好彩上黎望一望

佢地禁錯姐

叫得黎已經俾人買晒

韓國쿠팡網仲買到$3-$4@1既KF94
不過要少量咁買 同埋無international shipping
要係韓國收咗再轉寄香港

呢幾日前前後後落左十幾次單 成日都比人cut 仲要得一張單出左貨 希望頂到下一輪貨到

無吖

Sorry,無下次

其實呢個po都開到32
要買一定買到
扮咩偉大話留畀其他人買
你得閒小學雞串人
不如keep住留意日森同樂天好過啦

今次見到個價，但買唔切

想問下呢款O唔OK
見佢冇寫BFB個D
但後又話99%隔病毒同細菌

買到2盒啦!! 謝謝

謝巴打
雖然都係買唔到
睇口罩睇到三更半夜，呢個政府真係cls

我開左 但係名改小小 地址唔改 用同一張信用卡 之後比amazon 發現左cut我單
係咪要用第個身份開

已經入咗la姐姐我買嗰時之後班巴絲大家夾埋

辛苦大家了差唔多五點仲F5

最后一盒買左。。。

我覺得問題係同一張卡

咁你其實有咩咁不滿

如果啲人買完真係炒就話抵屌
幫埋其他人買又或者有多原價放返比巴絲嘅有咩好屌
有冇大怨氣到咁

就係你淨返1盒俾我😂，唔怪得咁奇怪得返1盒

買到了多謝巴打
真係買撚到精神崩潰
希望唔會cut單

Blocked
其實我都訓咗上床好耐 冇再上去買
訓前入post望兩望 睇吓咩情況

點知見到你條柒頭 搞到我又忍唔到口想屌你全家
頂唔順 都係扑鳩你去瞓覺好過

我屌炒口罩之後一堆人對號入座

仲買到喎 電腦睇 點解大家話無？

我都禁到3盒

我本身買1盒，但諗諗下都係2盒
再取消番1盒order
都恭喜你買到！

16.5cm×9cm
17.5 x 9.5 cm
其實係未差無幾
我用開啲口罩都係17.5 x 9.5 cm
但日本好多都係16.5cm×9cm
驚細得滯

加唔到入購物車
買住超快算數
訓覺,謝各位巴打

我14.5都係咁用 頂住先

我哋變左Mon po狗。。。

個女無口罩用啦就黎，全部都大人。。 感謝！

街個啲假口罩又唔敢買，香港幾時變左大陸唔敢買本地嘢

係囉 其實有咩咁不滿要新年咒人幫老母執骨做咩叫人織口罩俾你生活唔愉快咪搵社工囉 喺連登度串柒柒俾人圍屌快啲話比老師知你俾人欺凌

日本郵政寄港郵包大幅延遲

睇黎得我一個唔夠快.....

屌 一回post就出事

其實係咪之前買過就唔比再買3盒
定係我自己慢

每日4:30都更新？

限購3盒 所以叫你地開多個account

佢認係炒喎有乜問題？快啲開post同大家講買咗一堆la

係咪3.7一個左右？

咪玩 10yen一個

冇睇錯的話

點解大家仲係Amazon買，成三月份先攞到

是旦 我鋪定路俾2月尾之後用

this?
如果唔係 有無link thxxx

有無巴打對於英文歐洲嘅口罩都有研究呀？

我老母月頭去日本，買得一盒呢個返黎

成10蚊一個

amazon唔係唔送香港咩?

無哂正常價啦

屌你呢隻垃圾都買?

係咪限買3 個？

超快適 之前d post 話全部款都得
但係呢個post page 1 又話無PFE，得VFE，所以唔係所有款都得
日馬又放大唔到包裝盒後面黎睇
有無巴打知 其實邊d款先 work

之前有親戚話好薄....

垃圾黎 買都無用

成幾千個係手個D ching可唔可減慢速度 理性少少入貨
夠真係收手
當真係持續一年 日日出街一日換3個 365*3=1000
一日換2個=~700
利申 小弟 家庭每人唔夠100個

喂瞓醒未啊 開乜撚嘢post

唉 咁即係買錯啦 唔怪得咁易入手

仲好似話偏臭
落左單未扣錢嘅好cut左先
搵過啲日產嘅算

其實外國網店都買到, 搵到間可以大量入astm level 1,2,3 口罩 大約$80 - $150 一包50個到, UPS運3-5日送到, 有無人想分擔下運費

你地真係唔撚洗訓🤣

呢隻唔用得呀

我要10盒L2

我買救救罩好過

巴打我可以呀 屋企得9個咋

想問下蝦皮買完點運到香港

冇曬了

係!
仲有貨wo
用PC睇唔好用手機

thanksssss

我一早買左3 個😂

佢話2月4-8號先到
有冇ching幾時會發貨？

想一齊夾

而啲有冇用？

巴打有無link 幫朋友夾

連登好有愛😢

又係差少少

搶iphone年代咁

買左呢款

Mic

唔該晒

超快適50 個2000 yen 其實都貴...

上次買堆n95 過撚哂期中哂伏，
好彩退左錢

thx thx

玩到15分鐘瞓啦
搵咗成日都買唔到

咁我收收皮先

我

有既話麻煩晒

Btw 麻煩曬

我都分左2 次🤦🏻‍♂️

你都禁得幾撚快
係就取消 再禁過
還掂你手速咁勁

佢呢個係咪限買3盒？

咁9？😂一取消可能比人搶左

買到仲想點?

5點都咁多人覆 咁我先入200盒 我無車到時候可能要搵幫手用VAN載出去

tg: @cso2020

Thanks 🙏🏻🙏🏻

你地直寄香港定集運？

集

cs幫到你

3盒

同問

周不時都一齊ship架啦d野

yes

買左都唔知會唔會cut單

集運唔係group哂先一次過運？
3張單怕咩？日本國內都唔洗運費好多時

通常叫你cancel買過

Yes

俾返條救救link出黎補償

ys

好thanks

真係買罩買到人都癲

Thanks

thanks!!!

下佢收左你錢

又failed

你加油

冇呀
一直都awaiting shipment

願意用未開嘅榮光歲月換口罩

Thank you

Thank you巴打🙏🏻🙏🏻

死圖啊

用手機有restriction定會慢啲 我一路都用緊手機睇

？

見到有貨但係大家都冇買有啲驚

有冇link大家一齊夾

14.5淨係啱啲塊面好細嘅女仔, 或者小朋友。。。。

買左幾十盒?

14.5 大面嘅戴左個嘴唔郁嘅話ok掛 我都落左8盒比個細面fd 今鋪細面人感染率會唔會低啲

其實好痴線
成晚冇瞓喺度撲口罩
(我iphone都未搶過)

已訂200盒, 但未扣數, 賣家發左貨會再係post/tg通知如何交收~ 快既估計下星期有, 買左ASTM lv2既

thanks 巴打 pm左你

tg左你想夾

已pm

Pm咗你 屋企得返半盒

巴打

巴打有冇多 請pm😭

求先我手機睇冇貨但去番pc refresh有貨賣
如果手機睇就refresh多幾次
我貪PC搶快d

巴打 pm左你 好人平安一生 thanksss😂😂

17380 yen 100個？

Me use phone but succeed 😆

你肯定人地會寄出口同個最低消費
因為你個種網上都係 15 cad 左右

跟:

有冇人知14.5cm嘅口罩大概個頭幾大嘅人先岩戴
驚買左返黎冇人岩戴

4點果陣啦

唔小心訂咗隻得BFE同EN14683 type IIR係咪完全無用可以退得？

題外話，剛剛兩老睇CCTVB 衛星新聞，行過聽到香港冇曬貨，你地網上買，寄口罩時，你地怕唔怕比人偷貨

PS：幫親戚訂咗一批，寄速遞，現在都有少少擔心

大公司 又係 佢唔出口 咁只能美國轉運 比兩重運費 問緊

幾耐無出過街 藥房黑心款都要$120

細路，女人 size囉

咁貴

而個有冇用
見佢寫到咁

post埋價錢參考下

7百幾蚊 30個...？

想夾

唔該哂

仲有啲7蚊隻女裝 要買420個
樂天係剩返呢啲價錢

超級需要

Thx Ching

靠你啦巴打

又唔好咁，好多人真係唔知。上星期我 22蚊 一盒 level 3，出咗五盒，班親戚屌曬鳩，，今日另一班想攞，人地已唔比攞貨，上網買 oem 比佢地連運費都要1蚊一個。嚇鳩死佢地。

佢地都唔知個 d 大陸出普遍3層口罩，一盒幾蚊錢；現在這處炒到20蚊，ebay重賣到40蚊；

有意

巴打 如果仲有希望可以夾！

原來我咁鬼大塊面都勉強可以戴到細size

唔記得推po 巴打 如果有嘅話 想夾 thx!

想要2盒 thx🙏

巴打唔好丟低我

呢個係level 3唔係level 2
amazon有得買 free shipping
但要2月尾/3月頭寄到香港
唔急既可以amazon訂左先

依款ok?

搵到3m 9132
有冇人知防唔防到病毒？

無了

608yen

原價基本上無可能了

有可能， bmc 一日放好多轉貨

介唔介意講下邊間? 我問過好多都手上無貨但照可order

唔係貴太多都ok 呀個價

巴打預我PLZ 一家3口靠晒你

自用 屋企得返十個 唔該哂巴打🙏🏻🙏🏻

想要兩盒成屋得返半盒剩

老美森林24買仲未出貨

我dokodemo7日都係備貨中...

其實只不過係香港大陸物流放緊新年假先無貨
今日開始都陸續開工，貨源會無咁緊張

想要兩盒 thanks

係咪㗎？訂左都俾人瘋狂cut單

白元
普通果隻 30x4 果個option 都無埋

仆街AMZN到買左2個ORDER
其中一個佢寫埋SHIPPED 唔係問佢TRACKING NO.都唔話我知原來係無晒貨出唔到
錢又要收左我先而家又要搞REFUND 屌

雖然我都希望係咁，但你見到大陸人都唔夠用要搶，
唔通你認為佢地自己友唔會食左先？
當然個人認為中期黎講一定供應到充足口罩
除非個病更誇張啦

想問下呢啲有冇用？

我想問巴打仲有無
如果有可以聯絡